9月2 三罷建議好似85咁搞多區集會

多區癱瘓，睇班港豬仲點開工上堂

推到大家知

P牌冷氣軍師請大家9月2千其唔好去塞黨鐵

推